返工冇野做好悶，陪我吹水～～

呢排返工又Unun腳唔使做野，又唔洗忙更新乜柒猛鳩語錄
呢種日子維持了一星期了～～～

好你少少我有得郁2下又見到下人
唔係應該死左一個月都冇人知

做盛行啊生？
要好好珍惜下郁動既時間，我一冇野做個人就灰

見工見到我好灰

ＦＧ定咩，我呢份都係第一份長工
當時我都差唔多做左３個月廢青

將會係第三份
而家一路搵一路想走

做盛行啊，做得好地地做咩走

Sales and marketing

Online digital marketing

我都係做digital marketing
出下post有錢收幾正

都係 但要跑數

我都一路番一路搵 已經做緊第二份 好想係proba前走到

姐係上網就係你工作

基本上我工作係離唔開網絡囉
要寫文，稿啊，管公司個page、網頁啊
仲要身兼埋designer
不過好就好在集中精神好快就做哂啲野
一做哂啲野就可以hea了

我起碼要捱多七個月先走
唔想份cv爛左

咁你依家駛乜搵

另外一個人嚟架

我要陪蘇巴吹水

你係咪果個咩小馬bb
點解講野個feel咁似

先唔係 拎我同佢比